玩股票令我學識咗一個道理

唔係老手，但係明白咗有時啲嘢係你嘅就係你嘅，唔係你嘅睇幾多chart都冇用心態真係永遠最重要

今日執幾多

時間係你既朋友

真

坐緊艇

特別係SH嗰陣

所以記得要等待
如果我有耐性既話已經汁左成倍錢

係信念

根據經驗，信念好快沒

好似Tesla咁，冇人估到突然之間就入咗s&p500，兩日就爆升唔係你嘅就算比你高追咗都可能突然之間就滅世棍

所以就係話心態最重要每日都同自己講可能今晚就升呢，講下講下就會催眠到自己了

玩賭仲學得多

是但買本廢老菲比斯嘅書都叫你求撚其買標普
個個做到亦個個成功 唔明有幾難

賭就不了

買邊隻/技術上唔難架，但係個心態先難調整

出Q2 earning已經預左短期會入s&p
只不過意外地唔係9月入

股票真係要學識SH
唔好問點解隻股爆升,人地有但係你冇要高追
你有冇諗過人地由幾時開始坐到爆升果日
玩股其實應該係選2,3隻股專心玩,當然可以2-3隻長+1,2隻短咁玩
睇你財力同倉位控制,玩短要止蝕,玩長就逢低加倉
玩埋晒D乜撚野OPTION,一個唔小心輸返有突

利申:如果冇玩OPTION,食左幾棍如果乜都唔撚做等到而家都唔洗輸,仲會嬴

港股本身賺緊十幾%突然一個肺炎就輸2x%屌你老母有得估咩

真，好多巴打賺得嘅都係坐咗好耐嘅收成有時候耐性真係比技術重要

我都坐緊ACB

坐多陣就會升返架啦巴打坐緊邊隻

咁咪就係冇得預囉

投資分析

賭錢就賭錢啦

咁係你信念唔夠，唔係冇得預
你睇下英sir寫咩

邊個英sir

不嬲心態第一 技術第二

我隻Tdoc 仲坐緊

你個名

被人當左疫情股炒，兩日冇左三十%

巴打勇士高j咗？

咁快講學識
慢慢啦

股神一個

不嬲好少睇圖
見人又用間尺左劃右劃
傻傻地
一個侵侵一個習帝講幾句即刻收皮啦

已交了唔少學費不要再說了

唔係要連續幾q 有賺先入到

q3入唔到，以為由頭計過

呢句真，一個選舉已經贏哂千萬個分析

坐艇王

近排學識左唔睇

收市朝早起身先睇

我睇圖只會睇過去4-6個月，1，3，5年既大方向
咩破唔破頂位，底位全部唔會睇

散戶唔玩daytrade 甚至唔使點靠技術

資訊咁發達，咩升咩跌都大把人討論

有基本知識唔會on99，加心態好就掂

不過都係好撚難做到

係呀 講就易 一到輸錢就亂咁黎

其實唔貪心， 唔下下諗一買就要賺

再用時間慢慢月供週供儲貨， 事實上好難乾

但連登仔會話太慢....

冇，長期睇好佢，短期出來9叫下

真係切忌止蝕
不過前題係你買既股票係有前景

入s&p係遲早嘅事，早兩個月你買定啲貨
買完擺係度陰跌都好過擺儲蓄戶口

真 好快放果陣第二日仲有得升 到strong hold果陣就不斷磨

財報前要走

講得出冇人估到證明你唔適合玩美股

真 總算終於有返啲生活
之前睇到4點收市

以前班主任成日講
十個人玩股票 八個輸 一個平手走 一個贏

當連登仔無講大話
通常贏左先上黎喜
個個贏點賺錢

多啲人鳩買股票先益左真係堅抽果班
你今日話既識可能只係今期先岩用
2015年果陣炒國策同今日炒美股有得揮
又有幾多人成功又學到野走

股票咪又係賭

你班主任咩大人物咁犀利

真 我帳面輸緊
狂掃貨中 xx驚西

睇落應該年紀唔細勁既就唔會仲做緊啦
如果廿幾歲就話

咁佢講嘅嘢無乜說服力

本多終勝

睇落係
香港股票concept仲係上一代思維
雖然美國都一樣好鳩

就好似溝女咁
有時要俾啲耐性
但有時要順勢而行
佢俾signal你 佢又係荀盤 就去馬

學識高買低賣

侵侵9up 係入市信號

我地中國人有句說話就係
唔係你財唔入你袋

連登仔個個都大師黎
半年前我講入貨慢慢坐唔好彈出彈入
只要唔執笠 鳩買放3年好易有2 3倍以上既profit
然後俾人話咁要用咁耐蝕晒啲時間

咁我琴日都比個大師笑啦

係喎，開咗2啦，巴打唔入黎笑啦？

我個人睇法
交易員的確有人有成功， 但唔會係我 亦唔係大多數人， 相反 長期持有優質股係比較適合大多數人嘅贏錢方法

不過事實上， 好多人都覺得自己與眾不同
中二病上身以為自己輕鬆跑贏大市

樓主玩咗股票幾耐？

輸家圍爐post

睇圖都知就黎爆啦點會突然間 每個quarter都會review sp500㗎啦

陸金所

唔係㗎

股票升之前會有人打電話通知佢地入貨

我地中國人
難聽過粗口

新手想問下如果買標普ETF，VOO同SPY有咩分別

股票，估票

教精佢地都廢事啦

佢地會問返你匯豐呢

你哋支那人

一回本就想賭大小，結果又要慢慢爬上來

經驗之談

冇可能估到，所以不嬲都話
對間公司有信心就SH
唔好理啲起伏

真, 拎錢出黎做生意都係一種賭
冇話包贏
返工又係一種賭, 中年會唔會俾人炒
甚至出街過馬路都有機會俾車車死
我諗唔到人生有乜野唔關賭事差在多定少,深定淺

咁你地咪繼續賭命囉

贏多 d 啦

全倉得2，3隻股？清你唔識玩唔好係度扮大師喎

is

真

D人成日諗住day trade
但你永遠收風唔夠ibank快人地大手入完
你又摸頂

肯止賺止蝕，唔貪心就可以賺到錢

App已del，等幾個月之後再睇

我識玩股票嬴到大錢個D 真係（同時）玩1-2隻

但好大注碼 幾百萬一注

通常得D乜都唔識又成鳩日玩工具輸到HIHI既人先會話賭

真, 我1M都係all in緊一隻only
我諗要上2M先會分2隻
太多會mon唔住
TA派

想知留名

邊隻可以2-3倍

你地支那人

玩左幾年
真係發現如果咩都唔做長擺
我副身家已經返左幾倍有多.....

小心D 傻閪trader 入黎咬你

留名學野

長渣sure win

玩股票令我明白一個道理： 有食唔食，罪大惡極

咁講其實都唔應該止賺
因為你sh 得耐，食過幾個升浪都唔放，一日你賣左，你真係買唔番個價
賭er/基本面變左另計

利申前日450買左tsla, 尋晚465賣左粒等特價，點知.....

一時時

tesla 呢D 你好早食咗

你後悔一世

D人永遠look back 話咩長揸呀 點止蝕就好喇
但你係個個moment永遠都唔知下一日係升定跌

你收到睇到既新聞已經係大戶之後既6 7 手消息
大家只係想係大鱷下食剩d肉再爭少少黎食

買左既股票 升幾多 1日未放d錢都未賺
跌左幾多 就已經係蝕

任何股票都會有停牌既可能性

其實咩係sh?

正常人：

未放就未賺

未賣就未蝕

你：

未放就未賺

未賣已經係蝕

你覺唔覺自己有D 弱智？

睇圖係睇到三角 又有得睇均價41x 咁落到40x蚊個陣唔入定d貨底唔通爆升先追?

無膽係賺唔到呢D錢

琴晚開465擺明要食d 高開13%唔回係冇可能

回到43x做埋goodbye kiss比人上車

幾多入

Strong hold
即係tsla拆股500蚊都唔放，跌到330蚊都唔放，再捱到佢上400
利申 不是我

根據觀察大部分都係睇運
有個frd玩左半年執左六位數
另其他幾個frd玩左4-5年 日日講術語有晒分析咁
而家都仲係冇上冇落

原來係咁解
照你咁講法溝貨都係唔係一個方法？

大家點睇gold

如果大眾對隻股好留意，有時要分幾次食

Losers’ speech

其實佢講嘅係心態啫
個倉日日紅，又等於 overall蝕緊咩
不過一日輸成千鎂你都灰啦

睇長線啲，利用均值回歸，睇基本面。咁其實睇圖都得嘅，會睇出極端同趨勢

點會冇人估到？估一次唔得就兩次，三次，前排咪估過，而家咪入囉

一日跌2萬鎂我都係咁樣坐返上黎 面不改容

成個巿一齊落 驚閪咩

以前我都係覺得好公司就SH
不過有人講過一句野好岩
Good Company =/= Good Stock
股票特別在加埋人性係入面
所以唔一定SH必勝

我學習緊呢種心態

早排220入 去到230無走到

真呀，賺錢唔好鳩鳩屎，輸錢唔好睇唔開

尋晚有回，495去到485
不過凡人點知大戶劇本
仲有幾粒tsla應該sh了 均價450

買呢d都驚 你做定期吧啦

連登仔投資：全倉 call

on9仔倉個特點一定係超多股

識止蝕係輸錢既第一步

根本好多入門投資書都係老點人

叫人分散同止蝕

所以D 傻仔嬴唔到錢

個巿chok 兩chok 又俾人震走

以年計，但係真係唔係老手，重係學緊嘢

你又知你個fd靠運
人地賺到既就係運?
幾多本先

係囉,大師唔同隻過街老鼠保安仔圍爐啦?

佢扮完大師柒左又靜撚晒啦

Aia 36蚊入

我都係會睇埋日K睇下最近跌得多唔多

好似個投資比例唔同

升職加人工一定係條友有運
絕對唔會係實力
俾我做,肯定做得好過佢,知不過我而家冇運之痳

大跌之後先入市
的確係撞正反彈牛
如果係大跌果陣SH
宜家升返上黎係差唔多打平手
呢d 咪運
遲一個月入市差好遠

股票拉埋呢d黎講
有人一出門口就有車
有人一出門口等勁耐先有車
有人坐車都撞埋車

一出門口有車果個：呢d係技術 我有眼光

道理只有一個 高追低沽 別人貪婪時我更貪婪

利申: 玩左7年, 倉位1球,每次all in落一隻
please advise.

高追低沽

唔怕悶 VOO / VTI
受得風險就 TQQQ

如果識止蝕止賺
唔洗問我了
長run你輸硬

哂氣啦, 我從來都唔炒美股
只炒港股
返正職做埋呢份副業,同一時間區間返兩份工
7年都唔夠長,我真係唔知點先叫長了

講多句,垃圾先炒美股,先介定好乜野叫炒同長渣
都係食%,你冇信心係港股搵到代表你唔識玩

唔怪得要打兩份工 係醒既

咁點解佢個fd唔sh
sh就唔係運?
低買高賣邊個唔識講
人地做到就叫運 你自已做到咁叫唔叫
人地考試考得好係佢貼到題 好運
人地入到好公司人工高褔利好 好運

SH 都要識放先得
有時hold左好耐 終於番家鄕 就放左

前題係玩左半年呀 on9仔
你買中六合彩 係咪你讀書好叻有眼光？
都係果句
股市專收d
“我買咗之後升 好有眼光” 果d on9仔皮

3月大跌先收完一批

睇黎閣下唔明白兩份工意思
一份正職一份炒股，冇衝突
正職又冇乜野做又白出糧
你唔係以為會做到隻狗咁下痳
係得垃圾唔識玩先要去個長升既市場而唔係食波幅
因為留係港股呢堆人輸多贏少

美股一隻升，兩隻暴跌
升個隻cover一半兩隻跌
是咪繼續sh跌個兩隻

睇黎你唔明打兩份工既意思
唔怪得人地咩都唔識做都賺得多過你
呢堆醒目仔係要留係港股既

youtube嗰個豬那北美投資人Harry, 重注nio, 幾個月由10期鎂去到40幾萬鎂。。

耐性真係好重要

收你皮未？

你自己去拉個VOO TQQQ 睇下啦 好心
收你皮未？

人地北美人玩local市場有乜問題？
係香港人要玩隔海操作既市場， 凌晨3點收市，你玩埋我果份

出倉啦

玩半年就唔可以搵6位數?
你係咪佢個fd 你又知佢點買
你宜家玩半年搵6位數黎睇下
你搵唔到6位數係咪代表你又廢又冇運啊 on9仔

我指只玩1-2隻股阿賺大錢阿

3690 耐既
近期1211
應該問自己點解跟唔到，點解食唔足

一貼倉就收個咩人地賺就係運既傻仔皮

9唔撚搭8你都。。。

條垃圾仲同我講買指數etf
仲話長run必輸(講個笑話，炒家買指數etf)
dllm, run撚左7年， 先輸後贏
領悟到點玩股票
冇人一出世識行既，跌低左係正常，差別在企唔企得返起身繼續跌跌碰碰
倉位都唔出既垃圾憑乜撚聲大大？
你唔係以為paper trade既係真錢丫痳細佬仔

香港唔係冇大股幾倍升幅， 做乜一定要去美股市場？ 係咁多。
隔海操作，乜野行動都delay啦
除非你真係凌晨mon市唔訓，第日唔駛返工啦

根本10個股神9個亂來
搞完一輪
動物工具
炒底高J
連QQQ同VOO都跑唔贏
奉勸一句
除非好有信心
研究得好徹底
否則1-2隻正股+etf（ARKK/QQQ廢老B VOO之類)算啦
分分鐘long term仲跑贏班股神

根本一定跑嬴

其實我覺得最有效嘅技術分析就係MA 10
股價一穿MA10買蝕極有限

冇扮大師,我鬼唔知人地個倉N咁多隻
我唔知你地,我自己本唔夠多,錢唔多
根本處理唔到太多隻股票
唔似呢到D師兄個個都係大戶

利申:窮撚

同賭大細一樣, 要嬴買圍骰都贏
要輸,買晒大細2邊都會開圍骰

ching我錯了， 屌條傻仔太high, 同俾佢帶風向去美市，加上見到你出呢個icon, 誤會左

其實all in 落1隻咁先係正常， 證明對自己睇法，學果套有信心

logic問題黎， 冇信心要分散風險，又未必mon哂咁多隻既令天每刻走勢，且雞仔注冇肉食，大大注又冇信心，係未代表自己學果套係唔work呢。

咁真係要考慮下仲玩唔玩股票呢隻game, 倒不如買指數etf, 長遠實贏，但唔好望筆錢翻幾倍囉

時也命也運也
食幾多著幾多都係整定
人地經歷過既唔等於自己都經歷過，反之亦然

APP 已DEL

咁巴菲特一定係大傻仔

咩係sh各位師傅

Strong hold

有咁大倉位再講
人地成間行而唔係散戶
佢贏幾%都分分鐘多過散戶贏1000%

職位ceo同散仔加人工分別在於基礙數值不一， 散仔加100%都未必贏ceo 2%

笑左，如果你講到兩三隻股係最好，點解Ray Dalio, phil Town嗰啲唔淨係放兩三隻？關行咩事，唔識唔好借冇錢黎掩蓋自己唔識分散投資既道理

工具係死既，人係生既
祝你早日搵到贏錢方法

睇黎CHING真係唔知咩叫倉位
細佬不才, 1M 只會all in落一隻
要第二隻唔係唔得,上到2M先啦
講完
圖就係上面,今年就行左差唔多11個月,贏緊44%,300K左右,港股

你要分我唔阻你,大家道不同不相謂謀,成績實數論贏輸算數
有人玩工具好似牛圈個波段投機者咁,隨時大過我呢條數(人家有哂圖有哂實戰)
但佢玩得工具有其風險,回報高亦都風險高,根本冇乜野好講
承受到就得
有人鐘意慢慢爬格仔,有人鐘意利潤最大化

呢種情況一係超大戶講緊幾千萬倉位,一係老散到幾萬銀上落都要上連登叫春既散戶
不予置評

食正1211升幅？

巴打係咪buy價值投資，放中長線
同埋學選股個陣係咪都交唔少學費

86入108走
食得少少
以後都識玩破頂創新高既股
之前一直食開波幅
今次又要交學費俾市場,賺少左差唔多九十幾萬
以後識玩了

40幾入過，諗住升一浪就會回落 60幾放咗
之後無再睇了依家睇返 真係時也命也
始終都係新手心態，想確認回報，不過你都西利

價值技資係我係股場聽過最好笑既笑話
正常買入價7~21日要出方向
有60%通常都係買完之後, 第二日升6~10%
但通常咁少我都會由佢行, 有時可能會落返黎,平手走
1810 第二波就係喧, 一棍拉高一日, 然後幾日陰跌陰升, 去到買入價果個位我唔博啦,清倉轉馬
我唔博代表有機會跌穿買入價, 趨勢唔明朗, 有其他更好選擇
我唔係神,我操控唔到佢升跌

7年入面, 6年時間輸左300K左右, 又要跑返600K, 先淨贏300K
仙毫妖股從此不碰
呢D野書本唔會教你, 實戰先知分別
價值投資係我入場時學既第一樣野,亦都係好快捨棄既一套垃圾觀念

其實我覺得股票賺錢有好多方法既。
都要睇番個人既性格，有D人心理好強既咪all in 一隻，再唔係all in 買期權果D。我自問就冇咁既膽量。
自己都係覺得買股票最緊要買得舒服，買完日日驚，升得多又驚跌，跌得多又唔開心。 自己2M售 7成美股 2成港股 1成商品。so far 年年有十幾%慢慢賺算。

同你講, 上網好撚多人指點江山
講到識飛咁
但永遠拎唔出成績表出黎睇返
講%最撚膚淺, 買1手升1000%又有乜野用
%係好睇, 但實數倉位先係考功力

操10M既倉同操1M既操根本玩法都唔同
不過好多人都唔明
佢地有機會去到咁多先算啦

呢條路一日唔死,一日都仲有得玩, 手藝一門

岩, 搵到岩自己既道就得
他人之道終究他人非自己也.
快炒就係想炒大個本
當個本大,根本唔駛快炒, 搵返D穩陣高增長唔駛勁誇張果D就OK
結論背景唔同,命運唔同,經歷唔同,時也命也運也,食幾多著幾多係整定

真，成日以為自己係高手出出入入，tsla$1300~$1500一個月內孖爆做過幾十次trade
諗住搏一鋪上2200左右就大賺一筆
等極都等唔到佢上，係咁妹，8月頭賣哂
過兩日就炒上2千

呢個真係好講運氣,之前用咗一半錢買zoom 點知突然有vaccine

本細點玩好

all in滾大佢
前題你係精準既TA派
而唔係半桶水

背後太多 fund 太多大莊
散戶 睇美巿 根本連粒塵都不如

成9日係度睇埋d乜乜七七圖 trend
買得果幾千蚊 乜9trend 都關你閪事咩
有得你執咪當bonus 買個加大算

點都重好過買港女，藍籌都可以話唔派息就唔派息
公司又伊朗交易都話唔知

其實睇圖已經知差唔多會再升
不過估唔到嘅係突然入sp500係呢一刻升咁解

師兄Sor 新手買股 想問下咩係SH

sh=strong hold

arkk

契媽俾人趕走咗

傻鳩以為買一百隻股夠diverse好威威咁你先大師

不要沽 只要買

大成若缺

股票讓我學會的道理 ：
弱水三千，只取一瓢

想問下有冇人真心搵一個channel 睇經，好似呢個聲爺咁

冇話一百隻，7-8隻好基本，你咪成世買兩隻，冇人阻止你

學識見好就收

美股S&P長線必勝

我自己廿零三十隻, 有重有輕;有長坐有短炒
信自己眼光咪重注幾隻, 多幾隻個倉無咁大上大落

想減倉就係時候要加倉

巴打講得啱
本細真係直接all in 買一至兩隻算啦
買得又唔多 賺得個幾千 又要成日睇圖 mon市
何苦

上面班連登又會笑你買多過三隻on99

恥笑POST

有乜好恥笑

MNOP呢條過街老鼠
我去到邊就狙擊到我邊
之前佢就係呢個POST度自我出倉後就潛水
衰撚過屈機男

原來你先係樓主, SOR
我以為MNOP條過街老鼠係呀之前

樓主對唔住

潛完水未呀? 貼左倉啦, 回應啦7頭

唔緊要希望你可以追擊到佢收皮